[突發] 曹星如講真話

【明報專訊】「香港拳王」曹星如(Rex)自參加職業拳擊比賽以來，已取得18連勝的不敗紀錄，下一個目標是挑戰世界冠軍。確立目標，推動他由「廢青」堅定向夢想進發。觀眾的掌聲和認同，也讓他開始欣賞自己。贏出第一場職業比賽後，他領悟到凡事只要認真做，一切皆有可能。但對比起輸贏，他更在意自己有否進步，「你和100塊豆腐打，便會有100連勝，但過程不會令你有進步」。

Rest

人唔笑，曹星如都吠啦

利：在座各位都係豆腐

賺名氣，賺金錢，賺撚夠未？

他就是打了20場豆腐後打了兩場冇得簡既比賽
輸到仆街

係豆腐都打瓜佢

而家先黎賣弄真情呀

俾豆腐打到爆肛又係威嘅

Exact7ly 啦

以前會唔會兩日打一場

20塊豆腐

無事就拳王
有事就marketing搞事姐

同河野繼續打落去，以佢傷勢，

唔拋白毛巾既話，多數打打下佢就暈低。

好彩即刻終止比賽。

咩比喻

廣告獎金獵人拳王

問題當拎舊豆腐出黎，你以為係水泥吖嘛

佢肯定有mon 連登po

希望佢睇返香港公安FB啦

當年杜俾人閙爆

人之將死其言也善？

依家?
幾多年前篇報導?